有冇palantir ge 朋友

Gogogo

有
9.30 1000股

買左幾張leap call，遲啲再觀望做唔做埋short call

2張call，蝕緊0.05蚊

$10......

我都係

Me threeeee

有冇信心上13蚊

$9.5 睇好

有兩股

諗住睇到幾多

9.7 20股

呢隻嘢市值最少1000億usd

利伸：150股@9.5

9.4有貨

我3000股10蚊
終於返家鄉

50@9.4
入少少諗住玩吓 點知咁快有得賺

師兄爽呀

今晩上12

1879 @10

$11 走晒
大家贏多啲

重有少少未走陪埋佢上11.4

200@9. 6幾

諗住今晚放走少少

唔等到13？
定係今晚走 回到9.5蚊再接？

諗咋，唔接啦，都係月月收息close end fund 岩我多d, 隻pltr差唔多坐左2星期

好撚顛今晚